香港人新一代就，不要去平反64，支那國事關人撚事

佢死佢事，，

攪清楚 共同理念係民主

秦國最近俾軍政府統治緊
使唔使去聲援埋一份?

唔好話唔關你事
他朝一日都要變成中國一部分
唔平反 到時坦克車車9你唔好怨

請問佢落唔落坦克同上面有冇民主有咩關係

請問我邊到有話同民主有關係？
盲既就唔好開post啦

平反d咩你想？

泰國軍政府攪撚到你？
但唔洗十年你就變成支那人啦
到時支那攪你 甚至攪你老母都易撚過隻手遮天呀

公開回應64事件 並作出道歉
不嬲都平反緊呢樣野

有咩作用？

五毛係冇腦

其實六四點會唔關香港事

LIHKG @ Android

五乜毛‘？

平反左就唔會有坦克？天真

腦裝屎
同你解釋落去都曬9氣
由得第時你老母比中共強姦中出13連發
你連發聲既機會都冇個陣 你就會明

開啲咁既post收左幾錢呀

原來就係咁，多謝你九up,

才子收幾多我收幾多

人地而家唔要你班香港人爭取民主平反，人地要錢要經濟

港共政府污名化六四，點解唔平反得？

平反六四=/=民主建支

就黎30年，平反到乜，中共仲專制過十年前，成班打飛機，平反，大陸仔而家有女有錢，平反民主死撚開啦

人地唔要呀，上去問下啦，香港人唔好再同人打飛機

關香港政府差事，你夠薑咪上訪中紀委，香港政府而家冇比你香港人64集會？

屌，駁撚到唔等如爭取民主支那，仲loop番同一個point。